睇牙

有無ching係大陸睇過牙 想知好唔好

牙你老豆

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

仲中國睇牙我屌晒你全家